有冇人太留戀過去 先發現錯過咗好多目前嘅嘢

之後好多目前嘅嘢又變埋做過去，等自己又多幾樣嘢去J

唔想再係咁呀

唔想再因為昨天放棄現在 想努力面前

有無巴打同我一樣，成日衰咗moveon唔到，淨係諗返衰嗰時嘅情況 好痛苦